Задание для самостоятельной проработки. Основной уровень.
1)  Создать класс Human.
Поля:
● String name (имя)
● String lastName (фамилия)
● Gender gender (пол. Реализовать с помощью Enum) 
    Методы:
● Стандартные (методы получения и установки, toString() и т. д.)
2)  Создать класс Student как подкласс Human.
Поля:
● int id (номер зачетки)
● String groupName (название группы где он учится)
Методы:
● Стандартные (методы получения и установки, toString() и т. д.)
3)  Создать    классы    GroupOverflowException,    StudentNotFoundException    (наследники    Exception)    
в    качестве    пользовательских 
исключений.
4)  Создать класс Group
Поля:
● String groupName (название)
● Student[] studens = new Student[10]; (массив из 10 студентов)
    Методы:
● Стандартные (методы получения и установки, toString() и т. д.)
● public  void  addStudent(Student  student)  throws  GroupOverflowException  (метод  добавления  студента  
в  группу.  В  случае добавления 11 студента должно быть возбужденно пользовательское исключение)
● public  Student  searchStudentByLastName(String  lastName)  throws  StudentNotFoundException  (метод  
поиска  студента  в  группе. Если студент не найден должно быть возбужденно пользовательское исключение)
● public boolean removeStudentByID(int id) (метод удаления студента по номеру зачетки, вернуть true если 
такой студент был и он был удален и false в противном случае)


Задание для самостоятельной проработки. Продвинутый уровень.
Реализуйте  метод  для  сортировки  массива  студентов  по  фамилии.  Примените  его  в  методе toString() 
класса Group что бы получить список студентов в алфавитном порядке.
